支持取消香港關係法既人全部都係笨土派

成班人連自己做緊咩都唔知，係度自掘墳墓，見到陳浩天就衝出去撐，痴閪線

攬炒唔係咁攬架傻閪

佢地連要攬住邊個炒都分唔清,定係有心?

民族黨根本成班無能輩，拾陳雲牙慧以為自己醒，但唔知陳雲d野次次都係明反暗撐